封關救港 罷工抗炎

HAEA會員大會 投票通過工業行動

唔係唔撐掛

政府無撚用 封關靠行動

幾順口

政府無撚用 夠百搭

無人

HAEA要求聽日公開對話 全港睇住政府繼續草菅(港)人命